{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040394",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "야불과오불 정왕점"
    },
    "text": "京畿道始興市正大路174に位置した野菜プルコギとイカプルコギ料理店として野菜と不老で料理した美味しい豚肉とイカを提供します。すべての料理は味が良くなければ返品されます。ソブルウン野菜と牛肉プルゴギで、肉だけを食べる時、最も美味しく感じられます。キムチチゲは、月曜日と金曜日だけ提供され、おつまみでは巻貝の和え物があります。この食堂は京畿道始興市正往洞中央公園の向かい側に位置しており、始華(シファ)48ブロック往洞1726-1番地にあります。正往駅では約500メートルほど離れており、午後10時30分から夜10時まで営業します。メニュー価格はソブルが12,000ウォン、野菜プルコギとイカプルコギはそれぞれ8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この野菜プルコギとイカプルコギ料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "野菜プルコギとイカプルコギ料理店は京畿道始興市正大路174に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "この食堂は美味しい豚肉とイカを使った野菜プルコギとイカプルコギ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂の料理はすべて味が良く、美味しくなければ返品されるほどです。"
        },
        {
            "question": "この食堂で特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "この食堂で特におすすめの料理は、ソブルウン野菜と牛肉プルゴギです。肉だけを食べる時に、最も美味しく感じられます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は午後10時30分から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニュー価格はいくらですか？",
            "answer": "この食堂のメニュー価格は、ソブルが12,000ウォン、野菜プルコギとイカプルコギはそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この食堂の近くには京畿道始興市正往洞中央公園があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂までの交通手段は何ですか？",
            "answer": "この食堂までの交通手段は、正往駅から約500メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲは何曜日に提供されていますか？",
            "answer": "キムチチゲは月曜日と金曜日だけ提供されています。"
        },
        {
            "question": "おつまみでは何が提供されていますか？",
            "answer": "おつまみでは巻貝の和え物が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 421
    }
}